
{
"dados": [{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220576",
  "deputado_nome": "Alfredo Gaspar"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220683",
  "deputado_nome": "Beto Richa"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220574",
  "deputado_nome": "Cabo Gilberto Silva"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204572",
  "deputado_nome": "Capit\u00e3o Alberto Neto"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204426",
  "deputado_nome": "Carlos Veras"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204369",
  "deputado_nome": "Caroline de Toni"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "98148",
  "deputado_nome": "Cobalchini"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220666",
  "deputado_nome": "Coronel Meira"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220561",
  "deputado_nome": "Delegada Katarina"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178908",
  "deputado_nome": "Delegado \u00c9der Mauro"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220619",
  "deputado_nome": "Delegado Ramagem"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178929",
  "deputado_nome": "Diego Garcia"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "191923",
  "deputado_nome": "Fl\u00e1vio Nogueira"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220587",
  "deputado_nome": "Gerlen Diniz"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204365",
  "deputado_nome": "Gilson Marques"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178873",
  "deputado_nome": "Helder Salom\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "214694",
  "deputado_nome": "Jorge Goetten"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "141470",
  "deputado_nome": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204391",
  "deputado_nome": "Jos\u00e9 Nelto"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "98057",
  "deputado_nome": "Lafayette de Andrada"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74856",
  "deputado_nome": "Laura Carneiro"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204404",
  "deputado_nome": "Lucas Redecker"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220648",
  "deputado_nome": "Marangoni"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220547",
  "deputado_nome": "Marcos Pollon"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220604",
  "deputado_nome": "Marcos Tavares"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220550",
  "deputado_nome": "Mauricio Marcon"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160642",
  "deputado_nome": "Pastor Eurico"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220667",
  "deputado_nome": "Pedro Campos"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160601",
  "deputado_nome": "Pr. Marco Feliciano"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "153423",
  "deputado_nome": "Renilce Nicodemos"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220588",
  "deputado_nome": "Roberto Duarte"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220624",
  "deputado_nome": "Robinson Faria"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220644",
  "deputado_nome": "Ros\u00e2ngela Moro"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220620",
  "deputado_nome": "Ros\u00e2ngela Reis"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "73604",
  "deputado_nome": "Rui Falc\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204535",
  "deputado_nome": "S\u00e2mia Bomfim"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220598",
  "deputado_nome": "Tarc\u00edsio Motta"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "91228",
  "deputado_nome": "Waldemar Oliveira"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220564",
  "deputado_nome": "Yandra Moura"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220660",
  "deputado_nome": "Yury do Pared\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "1555497-56",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220536",
  "deputado_nome": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178835",
  "deputado_nome": "Afonso Motta"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204501",
  "deputado_nome": "Alencar Santana"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220576",
  "deputado_nome": "Alfredo Gaspar"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204515",
  "deputado_nome": "Andr\u00e9 Janones"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "69871",
  "deputado_nome": "Bacelar"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220574",
  "deputado_nome": "Cabo Gilberto Silva"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204572",
  "deputado_nome": "Capit\u00e3o Alberto Neto"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204426",
  "deputado_nome": "Carlos Veras"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204462",
  "deputado_nome": "Chris Tonietto"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "98148",
  "deputado_nome": "Cobalchini"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220595",
  "deputado_nome": "Coronel Fernanda"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178963",
  "deputado_nome": "Covatti Filho"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220561",
  "deputado_nome": "Delegada Katarina"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178908",
  "deputado_nome": "Delegado \u00c9der Mauro"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204512",
  "deputado_nome": "Delegado Marcelo Freitas"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220619",
  "deputado_nome": "Delegado Ramagem"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220705",
  "deputado_nome": "Deltan Dallagnol"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220691",
  "deputado_nome": "Diego Coronel"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178929",
  "deputado_nome": "Diego Garcia"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204541",
  "deputado_nome": "Eduardo Bismarck"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204398",
  "deputado_nome": "Felipe Francischini"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204394",
  "deputado_nome": "Gerv\u00e1sio Maia"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204365",
  "deputado_nome": "Gilson Marques"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178873",
  "deputado_nome": "Helder Salom\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74550",
  "deputado_nome": "Jo\u00e3o Le\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "214694",
  "deputado_nome": "Jorge Goetten"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "141470",
  "deputado_nome": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204474",
  "deputado_nome": "Juarez Costa"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220559",
  "deputado_nome": "Julia Zanatta"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Absten\u00e7\u00e3o",
  "deputado_id": "204536",
  "deputado_nome": "Kim Kataguiri"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220668",
  "deputado_nome": "Maria Arraes"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220584",
  "deputado_nome": "Murilo Galdino"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204479",
  "deputado_nome": "Nicoletti"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220588",
  "deputado_nome": "Roberto Duarte"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220644",
  "deputado_nome": "Ros\u00e2ngela Moro"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220620",
  "deputado_nome": "Ros\u00e2ngela Reis"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178887",
  "deputado_nome": "Rubens Pereira J\u00fanior"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "73604",
  "deputado_nome": "Rui Falc\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204535",
  "deputado_nome": "S\u00e2mia Bomfim"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204425",
  "deputado_nome": "Silvio Costa Filho"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204534",
  "deputado_nome": "Tabata Amaral"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220598",
  "deputado_nome": "Tarc\u00edsio Motta"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220660",
  "deputado_nome": "Yury do Pared\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "1713431-105",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220536",
  "deputado_nome": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204501",
  "deputado_nome": "Alencar Santana"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220576",
  "deputado_nome": "Alfredo Gaspar"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160600",
  "deputado_nome": "Arthur Oliveira Maia"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "123086",
  "deputado_nome": "\u00c1tila Lira"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178829",
  "deputado_nome": "Capit\u00e3o Augusto"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204426",
  "deputado_nome": "Carlos Veras"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204369",
  "deputado_nome": "Caroline de Toni"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "98148",
  "deputado_nome": "Cobalchini"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220595",
  "deputado_nome": "Coronel Fernanda"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220666",
  "deputado_nome": "Coronel Meira"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220561",
  "deputado_nome": "Delegada Katarina"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204512",
  "deputado_nome": "Delegado Marcelo Freitas"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220619",
  "deputado_nome": "Delegado Ramagem"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220705",
  "deputado_nome": "Deltan Dallagnol"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220691",
  "deputado_nome": "Diego Coronel"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204541",
  "deputado_nome": "Eduardo Bismarck"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178905",
  "deputado_nome": "Fabio Garcia"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220712",
  "deputado_nome": "Fausto Santos Jr."
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "191923",
  "deputado_nome": "Fl\u00e1vio Nogueira"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220587",
  "deputado_nome": "Gerlen Diniz"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204394",
  "deputado_nome": "Gerv\u00e1sio Maia"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204365",
  "deputado_nome": "Gilson Marques"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178873",
  "deputado_nome": "Helder Salom\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "214694",
  "deputado_nome": "Jorge Goetten"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "141470",
  "deputado_nome": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204391",
  "deputado_nome": "Jos\u00e9 Nelto"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220559",
  "deputado_nome": "Julia Zanatta"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74856",
  "deputado_nome": "Laura Carneiro"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74858",
  "deputado_nome": "Lindbergh Farias"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74041",
  "deputado_nome": "Luiz Couto"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220599",
  "deputado_nome": "Marcelo Crivella"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220547",
  "deputado_nome": "Marcos Pollon"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220604",
  "deputado_nome": "Marcos Tavares"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204479",
  "deputado_nome": "Nicoletti"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220588",
  "deputado_nome": "Roberto Duarte"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220624",
  "deputado_nome": "Robinson Faria"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220644",
  "deputado_nome": "Ros\u00e2ngela Moro"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220620",
  "deputado_nome": "Ros\u00e2ngela Reis"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178887",
  "deputado_nome": "Rubens Pereira J\u00fanior"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204534",
  "deputado_nome": "Tabata Amaral"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220598",
  "deputado_nome": "Tarc\u00edsio Motta"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "91228",
  "deputado_nome": "Waldemar Oliveira"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220660",
  "deputado_nome": "Yury do Pared\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "1713431-120",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220536",
  "deputado_nome": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204501",
  "deputado_nome": "Alencar Santana"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160600",
  "deputado_nome": "Arthur Oliveira Maia"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "123086",
  "deputado_nome": "\u00c1tila Lira"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220574",
  "deputado_nome": "Cabo Gilberto Silva"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178829",
  "deputado_nome": "Capit\u00e3o Augusto"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204460",
  "deputado_nome": "Carlos Jordy"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204426",
  "deputado_nome": "Carlos Veras"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204369",
  "deputado_nome": "Caroline de Toni"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "98148",
  "deputado_nome": "Cobalchini"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220595",
  "deputado_nome": "Coronel Fernanda"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220666",
  "deputado_nome": "Coronel Meira"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220561",
  "deputado_nome": "Delegada Katarina"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204512",
  "deputado_nome": "Delegado Marcelo Freitas"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220619",
  "deputado_nome": "Delegado Ramagem"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220705",
  "deputado_nome": "Deltan Dallagnol"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220691",
  "deputado_nome": "Diego Coronel"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220686",
  "deputado_nome": "Duarte"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204541",
  "deputado_nome": "Eduardo Bismarck"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178905",
  "deputado_nome": "Fabio Garcia"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "66828",
  "deputado_nome": "Fausto Pinato"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220712",
  "deputado_nome": "Fausto Santos Jr."
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204398",
  "deputado_nome": "Felipe Francischini"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "191923",
  "deputado_nome": "Fl\u00e1vio Nogueira"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220587",
  "deputado_nome": "Gerlen Diniz"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204394",
  "deputado_nome": "Gerv\u00e1sio Maia"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204365",
  "deputado_nome": "Gilson Marques"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178873",
  "deputado_nome": "Helder Salom\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "214694",
  "deputado_nome": "Jorge Goetten"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "141470",
  "deputado_nome": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204391",
  "deputado_nome": "Jos\u00e9 Nelto"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220559",
  "deputado_nome": "Julia Zanatta"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "98057",
  "deputado_nome": "Lafayette de Andrada"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74856",
  "deputado_nome": "Laura Carneiro"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74858",
  "deputado_nome": "Lindbergh Farias"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74041",
  "deputado_nome": "Luiz Couto"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220599",
  "deputado_nome": "Marcelo Crivella"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220547",
  "deputado_nome": "Marcos Pollon"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220604",
  "deputado_nome": "Marcos Tavares"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220668",
  "deputado_nome": "Maria Arraes"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220550",
  "deputado_nome": "Mauricio Marcon"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220584",
  "deputado_nome": "Murilo Galdino"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204479",
  "deputado_nome": "Nicoletti"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160601",
  "deputado_nome": "Pr. Marco Feliciano"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220588",
  "deputado_nome": "Roberto Duarte"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220624",
  "deputado_nome": "Robinson Faria"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220644",
  "deputado_nome": "Ros\u00e2ngela Moro"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74371",
  "deputado_nome": "Rubens Otoni"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178887",
  "deputado_nome": "Rubens Pereira J\u00fanior"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "73604",
  "deputado_nome": "Rui Falc\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204535",
  "deputado_nome": "S\u00e2mia Bomfim"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204425",
  "deputado_nome": "Silvio Costa Filho"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220598",
  "deputado_nome": "Tarc\u00edsio Motta"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "91228",
  "deputado_nome": "Waldemar Oliveira"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220660",
  "deputado_nome": "Yury do Pared\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "1713431-125",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220536",
  "deputado_nome": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220576",
  "deputado_nome": "Alfredo Gaspar"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "160600",
  "deputado_nome": "Arthur Oliveira Maia"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "123086",
  "deputado_nome": "\u00c1tila Lira"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220574",
  "deputado_nome": "Cabo Gilberto Silva"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178829",
  "deputado_nome": "Capit\u00e3o Augusto"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204460",
  "deputado_nome": "Carlos Jordy"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204426",
  "deputado_nome": "Carlos Veras"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "98148",
  "deputado_nome": "Cobalchini"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220595",
  "deputado_nome": "Coronel Fernanda"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220666",
  "deputado_nome": "Coronel Meira"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220561",
  "deputado_nome": "Delegada Katarina"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204512",
  "deputado_nome": "Delegado Marcelo Freitas"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220619",
  "deputado_nome": "Delegado Ramagem"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220705",
  "deputado_nome": "Deltan Dallagnol"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220691",
  "deputado_nome": "Diego Coronel"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178929",
  "deputado_nome": "Diego Garcia"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220686",
  "deputado_nome": "Duarte"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204541",
  "deputado_nome": "Eduardo Bismarck"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178905",
  "deputado_nome": "Fabio Garcia"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220712",
  "deputado_nome": "Fausto Santos Jr."
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204398",
  "deputado_nome": "Felipe Francischini"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "191923",
  "deputado_nome": "Fl\u00e1vio Nogueira"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220587",
  "deputado_nome": "Gerlen Diniz"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204394",
  "deputado_nome": "Gerv\u00e1sio Maia"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204365",
  "deputado_nome": "Gilson Marques"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178873",
  "deputado_nome": "Helder Salom\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "214694",
  "deputado_nome": "Jorge Goetten"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141470",
  "deputado_nome": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220559",
  "deputado_nome": "Julia Zanatta"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74856",
  "deputado_nome": "Laura Carneiro"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74858",
  "deputado_nome": "Lindbergh Farias"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74041",
  "deputado_nome": "Luiz Couto"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220599",
  "deputado_nome": "Marcelo Crivella"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220547",
  "deputado_nome": "Marcos Pollon"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220604",
  "deputado_nome": "Marcos Tavares"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220668",
  "deputado_nome": "Maria Arraes"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220550",
  "deputado_nome": "Mauricio Marcon"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74428",
  "deputado_nome": "Mendon\u00e7a Filho"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "171786",
  "deputado_nome": "Miguel \u00c2ngelo"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220584",
  "deputado_nome": "Murilo Galdino"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204479",
  "deputado_nome": "Nicoletti"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "160601",
  "deputado_nome": "Pr. Marco Feliciano"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220624",
  "deputado_nome": "Robinson Faria"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220644",
  "deputado_nome": "Ros\u00e2ngela Moro"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220620",
  "deputado_nome": "Ros\u00e2ngela Reis"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74371",
  "deputado_nome": "Rubens Otoni"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178887",
  "deputado_nome": "Rubens Pereira J\u00fanior"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "73604",
  "deputado_nome": "Rui Falc\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204535",
  "deputado_nome": "S\u00e2mia Bomfim"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220598",
  "deputado_nome": "Tarc\u00edsio Motta"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "91228",
  "deputado_nome": "Waldemar Oliveira"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220660",
  "deputado_nome": "Yury do Pared\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "1713431-127",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220536",
  "deputado_nome": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220593",
  "deputado_nome": "Abilio Brunini"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220714",
  "deputado_nome": "Adail Filho"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "221328",
  "deputado_nome": "Adilson Barroso"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74646",
  "deputado_nome": "A\u00e9cio Neves"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "136811",
  "deputado_nome": "Afonso Hamm"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178835",
  "deputado_nome": "Afonso Motta"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "160527",
  "deputado_nome": "Aguinaldo Ribeiro"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204495",
  "deputado_nome": "Airton Faleiro"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "73579",
  "deputado_nome": "Alberto Fraga"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204501",
  "deputado_nome": "Alencar Santana"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204571",
  "deputado_nome": "Alex Santana"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220542",
  "deputado_nome": "Alexandre Guimar\u00e3es"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "160545",
  "deputado_nome": "Alexandre Leite"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "221148",
  "deputado_nome": "Alfredinho"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220576",
  "deputado_nome": "Alfredo Gaspar"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178927",
  "deputado_nome": "Aliel Machado"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178881",
  "deputado_nome": "Aluisio Mendes"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220596",
  "deputado_nome": "Am\u00e1lia Barros"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220707",
  "deputado_nome": "Amanda Gentil"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204356",
  "deputado_nome": "Amaro Neto"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220715",
  "deputado_nome": "Amom Mandel"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "107970",
  "deputado_nome": "Ana Paula Le\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220556",
  "deputado_nome": "Ana Paula Lima"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220632",
  "deputado_nome": "Ana Pimentel"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "133439",
  "deputado_nome": "Andr\u00e9 Figueiredo"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204515",
  "deputado_nome": "Andr\u00e9 Janones"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "123756",
  "deputado_nome": "Ant\u00f4nia L\u00facia"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220544",
  "deputado_nome": "Antonio Andrade"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220638",
  "deputado_nome": "Antonio Carlos Rodrigues"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220675",
  "deputado_nome": "Ant\u00f4nio Doido"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220549",
  "deputado_nome": "Any Ortiz"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "73433",
  "deputado_nome": "Arlindo Chinaglia"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "141391",
  "deputado_nome": "Arnaldo Jardim"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160600",
  "deputado_nome": "Arthur Oliveira Maia"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74090",
  "deputado_nome": "\u00c1tila Lins"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "123086",
  "deputado_nome": "\u00c1tila Lira"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160665",
  "deputado_nome": "Augusto Coutinho"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220577",
  "deputado_nome": "Augusto Puppio"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160512",
  "deputado_nome": "Aureo Ribeiro"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "69871",
  "deputado_nome": "Bacelar"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178975",
  "deputado_nome": "Baleia Rossi"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220605",
  "deputado_nome": "Bandeira de Mello"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220612",
  "deputado_nome": "Bebeto"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "73701",
  "deputado_nome": "Benedita da Silva"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "109429",
  "deputado_nome": "Benes Leoc\u00e1dio"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204358",
  "deputado_nome": "Beto Pereira"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220683",
  "deputado_nome": "Beto Richa"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204374",
  "deputado_nome": "Bia Kicis"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204388",
  "deputado_nome": "Bibo Nunes"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160538",
  "deputado_nome": "Bohn Gass"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "210989",
  "deputado_nome": "Bruno Farias"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220635",
  "deputado_nome": "Bruno Ganem"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220574",
  "deputado_nome": "Cabo Gilberto Silva"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220548",
  "deputado_nome": "Camila Jara"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204572",
  "deputado_nome": "Capit\u00e3o Alberto Neto"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220690",
  "deputado_nome": "Capit\u00e3o Alden"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178829",
  "deputado_nome": "Capit\u00e3o Augusto"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178962",
  "deputado_nome": "Carlos Gomes"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178993",
  "deputado_nome": "Carlos Henrique Gaguim"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204460",
  "deputado_nome": "Carlos Jordy"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74262",
  "deputado_nome": "Carlos Sampaio"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204426",
  "deputado_nome": "Carlos Veras"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141398",
  "deputado_nome": "Carlos Zarattini"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220704",
  "deputado_nome": "Carol Dartora"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204369",
  "deputado_nome": "Caroline de Toni"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220699",
  "deputado_nome": "Castro Neto"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178876",
  "deputado_nome": "C\u00e9lio Silveira"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204488",
  "deputado_nome": "C\u00e9lio Studart"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "73441",
  "deputado_nome": "Celso Russomanno"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204504",
  "deputado_nome": "Cezinha de Madureira"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "205476",
  "deputado_nome": "Charles Fernandes"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74171",
  "deputado_nome": "Chico Alencar"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204462",
  "deputado_nome": "Chris Tonietto"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220665",
  "deputado_nome": "Clarissa T\u00e9rcio"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74537",
  "deputado_nome": "Claudio Cajado"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141408",
  "deputado_nome": "Cleber Verde"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "98148",
  "deputado_nome": "Cobalchini"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220594",
  "deputado_nome": "Coronel Assis"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204378",
  "deputado_nome": "Coronel Chris\u00f3stomo"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220595",
  "deputado_nome": "Coronel Fernanda"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220666",
  "deputado_nome": "Coronel Meira"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220590",
  "deputado_nome": "Coronel Ulysses"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178963",
  "deputado_nome": "Covatti Filho"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220608",
  "deputado_nome": "Cristiane Lopes"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204355",
  "deputado_nome": "Da Vitoria"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141411",
  "deputado_nome": "Dagoberto Nogueira"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220555",
  "deputado_nome": "Daiana Santos"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74467",
  "deputado_nome": "Dami\u00e3o Feliciano"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220603",
  "deputado_nome": "Dani Cunha"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220571",
  "deputado_nome": "Daniel Agrobom"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74060",
  "deputado_nome": "Daniel Almeida"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220582",
  "deputado_nome": "Daniel Barbosa"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204367",
  "deputado_nome": "Daniel Freitas"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220614",
  "deputado_nome": "Daniel Soranz"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204409",
  "deputado_nome": "Daniel Trzeciak"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220557",
  "deputado_nome": "Daniela Reinehr"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "62881",
  "deputado_nome": "Danilo Forte"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204511",
  "deputado_nome": "David Soares"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220539",
  "deputado_nome": "Defensor St\u00e9lio Dener"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220565",
  "deputado_nome": "Delegada Adriana Accorsi"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220561",
  "deputado_nome": "Delegada Katarina"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220673",
  "deputado_nome": "Delegado Caveira"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220583",
  "deputado_nome": "Delegado Fabio Costa"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204512",
  "deputado_nome": "Delegado Marcelo Freitas"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220701",
  "deputado_nome": "Delegado Matheus Laiola"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220652",
  "deputado_nome": "Delegado Palumbo"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220654",
  "deputado_nome": "Delegado Paulo Bilynskyj"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220619",
  "deputado_nome": "Delegado Ramagem"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220705",
  "deputado_nome": "Deltan Dallagnol"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220553",
  "deputado_nome": "Denise Pess\u00f4a"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220691",
  "deputado_nome": "Diego Coronel"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178929",
  "deputado_nome": "Diego Garcia"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220671",
  "deputado_nome": "Dilvanda Faro"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "160599",
  "deputado_nome": "Dimas Fabiano"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220602",
  "deputado_nome": "Dimas Gadelha"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "160758",
  "deputado_nome": "Domingos S\u00e1vio"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220573",
  "deputado_nome": "Dorinaldo Malafaia"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220610",
  "deputado_nome": "Dr. Fernando M\u00e1ximo"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220688",
  "deputado_nome": "Dr. Francisco"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204518",
  "deputado_nome": "Dr. Frederico"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204481",
  "deputado_nome": "Dr. Jaziel"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204351",
  "deputado_nome": "Dr. Luiz Ovando"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220528",
  "deputado_nome": "Dr. Victor Linhalis"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204412",
  "deputado_nome": "Dr. Zacharias Calil"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220674",
  "deputado_nome": "Dra. Alessandra Haber"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220540",
  "deputado_nome": "Duda Ramos"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220623",
  "deputado_nome": "Duda Salabert"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204541",
  "deputado_nome": "Eduardo Bismarck"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "92346",
  "deputado_nome": "Eduardo Bolsonaro"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "141421",
  "deputado_nome": "Eduardo da Fonte"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74075",
  "deputado_nome": "Elcione Barbalho"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178854",
  "deputado_nome": "Elmar Nascimento"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "198783",
  "deputado_nome": "Emanuel Pinheiro Neto"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "161550",
  "deputado_nome": "Emidinho Madeira"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220663",
  "deputado_nome": "Eriberto Medeiros"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220645",
  "deputado_nome": "Erika Hilton"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160575",
  "deputado_nome": "Erika Kokay"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "160640",
  "deputado_nome": "Eros Biondini"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178871",
  "deputado_nome": "Evair Vieira de Melo"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178905",
  "deputado_nome": "Fabio Garcia"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220681",
  "deputado_nome": "F\u00e1bio Macedo"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "171623",
  "deputado_nome": "Fabio Reis"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204368",
  "deputado_nome": "Fabio Schiochet"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220653",
  "deputado_nome": "F\u00e1bio Teruel"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "66828",
  "deputado_nome": "Fausto Pinato"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220712",
  "deputado_nome": "Fausto Santos Jr."
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220646",
  "deputado_nome": "Felipe Becari"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "72442",
  "deputado_nome": "Felipe Carreras"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204398",
  "deputado_nome": "Felipe Francischini"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204407",
  "deputado_nome": "Fernanda Melchionna"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220656",
  "deputado_nome": "Fernanda Pessoa"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141431",
  "deputado_nome": "Fernando Coelho Filho"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204427",
  "deputado_nome": "Fernando Rodolfo"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204411",
  "deputado_nome": "Filipe Barros"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220545",
  "deputado_nome": "Filipe Martins"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "191923",
  "deputado_nome": "Fl\u00e1vio Nogueira"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220700",
  "deputado_nome": "Florentino Neto"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220551",
  "deputado_nome": "Franciane Bayer"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220534",
  "deputado_nome": "Fred Linhares"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220708",
  "deputado_nome": "Gabriel Nunes"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204473",
  "deputado_nome": "General Gir\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220611",
  "deputado_nome": "General Pazuello"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178966",
  "deputado_nome": "Geovania de S\u00e1"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220702",
  "deputado_nome": "Geraldo Mendes"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74374",
  "deputado_nome": "Geraldo Resende"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220587",
  "deputado_nome": "Gerlen Diniz"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204394",
  "deputado_nome": "Gerv\u00e1sio Maia"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204491",
  "deputado_nome": "Gilberto Abramo"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204365",
  "deputado_nome": "Gilson Marques"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220526",
  "deputado_nome": "Gilvan da Federal"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "160673",
  "deputado_nome": "Giovani Cherini"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "152605",
  "deputado_nome": "Glauber Braga"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204419",
  "deputado_nome": "Glaustin da Fokus"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "198197",
  "deputado_nome": "Greyce Elias"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220639",
  "deputado_nome": "Guilherme Boulos"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220664",
  "deputado_nome": "Guilherme Uchoa"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204456",
  "deputado_nome": "Gutemberg Reis"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178964",
  "deputado_nome": "Heitor Schuch"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178873",
  "deputado_nome": "Helder Salom\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220537",
  "deputado_nome": "Helena Lima"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204444",
  "deputado_nome": "Helio Lopes"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220672",
  "deputado_nome": "Henderson Pinto"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204539",
  "deputado_nome": "Herc\u00edlio Coelho Diniz"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220563",
  "deputado_nome": "Icaro de Valmir"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204533",
  "deputado_nome": "Idilvan Alencar"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204508",
  "deputado_nome": "Igor Timo"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "98615",
  "deputado_nome": "Ismael"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220570",
  "deputado_nome": "Ismael Alexandrino"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "73531",
  "deputado_nome": "Ivan Valente"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220696",
  "deputado_nome": "Ivoneide Caetano"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220670",
  "deputado_nome": "Iza Arruda"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220527",
  "deputado_nome": "Jack Rocha"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74848",
  "deputado_nome": "Jandira Feghali"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220567",
  "deputado_nome": "Jeferson Rodrigues"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74273",
  "deputado_nome": "Jefferson Campos"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141456",
  "deputado_nome": "Jilmar Tatto"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178970",
  "deputado_nome": "Jo\u00e3o Daniel"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74550",
  "deputado_nome": "Jo\u00e3o Le\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "141459",
  "deputado_nome": "Jo\u00e3o Maia"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178910",
  "deputado_nome": "Joaquim Passarinho"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160548",
  "deputado_nome": "Jonas Donizette"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "205550",
  "deputado_nome": "Jorge Braz"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "214694",
  "deputado_nome": "Jorge Goetten"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178857",
  "deputado_nome": "Jorge Solla"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141464",
  "deputado_nome": "Jos\u00e9 Airton F\u00e9lix Cirilo"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141470",
  "deputado_nome": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204472",
  "deputado_nome": "Jos\u00e9 Medeiros"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204391",
  "deputado_nome": "Jos\u00e9 Nelto"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74079",
  "deputado_nome": "Jos\u00e9 Priante"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74554",
  "deputado_nome": "Jos\u00e9 Rocha"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "209189",
  "deputado_nome": "Joseildo Ramos"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220578",
  "deputado_nome": "Josenildo"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74141",
  "deputado_nome": "Josias Gomes"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "215043",
  "deputado_nome": "Josivaldo JP"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204474",
  "deputado_nome": "Juarez Costa"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220559",
  "deputado_nome": "Julia Zanatta"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74317",
  "deputado_nome": "J\u00falio Cesar"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74253",
  "deputado_nome": "Julio Lopes"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204520",
  "deputado_nome": "Junio Amaral"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204497",
  "deputado_nome": "J\u00fanior Ferrari"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204574",
  "deputado_nome": "Junior Louren\u00e7o"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220677",
  "deputado_nome": "Keniston Braga"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "162067",
  "deputado_nome": "Kiko Celeguim"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204536",
  "deputado_nome": "Kim Kataguiri"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "98057",
  "deputado_nome": "Lafayette de Andrada"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "141480",
  "deputado_nome": "L\u00e1zaro Botelho"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "80815",
  "deputado_nome": "L\u00e9o Prates"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74156",
  "deputado_nome": "Leonardo Monteiro"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "139285",
  "deputado_nome": "L\u00eddice da Mata"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74585",
  "deputado_nome": "Lincoln Portela"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74858",
  "deputado_nome": "Lindbergh Farias"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220662",
  "deputado_nome": "Lucas Ramos"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204404",
  "deputado_nome": "Lucas Redecker"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220581",
  "deputado_nome": "Luciano Amaral"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "103758",
  "deputado_nome": "Luciano Azevedo"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74478",
  "deputado_nome": "Luciano Bivar"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178931",
  "deputado_nome": "Luciano Ducci"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220616",
  "deputado_nome": "Luciano Vieira"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "222429",
  "deputado_nome": "Luis Carlos Gomes"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204410",
  "deputado_nome": "Luisa Canziani"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204448",
  "deputado_nome": "Luiz Ant\u00f4nio Corr\u00eaa"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141485",
  "deputado_nome": "Luiz Carlos Busato"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204485",
  "deputado_nome": "Luiz Carlos Motta"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141487",
  "deputado_nome": "Luiz Fernando Faria"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204455",
  "deputado_nome": "Luiz Lima"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "162332",
  "deputado_nome": "Luiz Nishimori"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204526",
  "deputado_nome": "Luiz Philippe de Orleans e Bragan\u00e7a"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178866",
  "deputado_nome": "Luizianne Lins"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220648",
  "deputado_nome": "Marangoni"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "156190",
  "deputado_nome": "Marcel van Hattem"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "179000",
  "deputado_nome": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220599",
  "deputado_nome": "Marcelo Crivella"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220634",
  "deputado_nome": "Marcelo Lima"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "160161",
  "deputado_nome": "Marcelo Queiroz"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "179001",
  "deputado_nome": "M\u00e1rcio Biolchi"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "81055",
  "deputado_nome": "M\u00e1rcio Jerry"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "150418",
  "deputado_nome": "M\u00e1rcio Marinho"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204522",
  "deputado_nome": "Marco Bertaiolli"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "219585",
  "deputado_nome": "Marco Brasil"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160535",
  "deputado_nome": "Marcon"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Artigo 17",
  "deputado_id": "204506",
  "deputado_nome": "Marcos Pereira"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220547",
  "deputado_nome": "Marcos Pollon"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178943",
  "deputado_nome": "Marcos Soares"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220668",
  "deputado_nome": "Maria Arraes"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74398",
  "deputado_nome": "Maria do Ros\u00e1rio"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204540",
  "deputado_nome": "Maria Rosas"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74158",
  "deputado_nome": "M\u00e1rio Heringer"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178858",
  "deputado_nome": "M\u00e1rio Negromonte Jr."
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204566",
  "deputado_nome": "Marreca Filho"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220572",
  "deputado_nome": "Marussa Boldrin"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178843",
  "deputado_nome": "Marx Beltr\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220661",
  "deputado_nome": "Matheus Noronha"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220609",
  "deputado_nome": "Maur\u00edcio Carvalho"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220628",
  "deputado_nome": "Mauricio do V\u00f4lei"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220550",
  "deputado_nome": "Mauricio Marcon"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220647",
  "deputado_nome": "Mauricio Neves"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204486",
  "deputado_nome": "Mauro Benevides Filho"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220607",
  "deputado_nome": "Max Lemos"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220591",
  "deputado_nome": "Meire Serafim"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74428",
  "deputado_nome": "Mendon\u00e7a Filho"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "188097",
  "deputado_nome": "Merlong Solano"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220585",
  "deputado_nome": "Mersinho Lucena"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220530",
  "deputado_nome": "Messias Donato"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "171786",
  "deputado_nome": "Miguel \u00c2ngelo"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178985",
  "deputado_nome": "Miguel Lombardi"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "154178",
  "deputado_nome": "Milton Vieira"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178997",
  "deputado_nome": "Moses Rodrigues"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220584",
  "deputado_nome": "Murilo Galdino"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204453",
  "deputado_nome": "Nat\u00e1lia Bonavides"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220622",
  "deputado_nome": "Nely Aquino"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204479",
  "deputado_nome": "Nicoletti"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "209787",
  "deputado_nome": "Nikolas Ferreira"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178986",
  "deputado_nome": "Nilto Tatto"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74159",
  "deputado_nome": "Odair Cunha"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204498",
  "deputado_nome": "Olival Marques"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178987",
  "deputado_nome": "Orlando Silva"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "73692",
  "deputado_nome": "Osmar Terra"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204573",
  "deputado_nome": "Otto Alencar Filho"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160556",
  "deputado_nome": "Padre Jo\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "180214",
  "deputado_nome": "Pastor Diniz"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "160642",
  "deputado_nome": "Pastor Eurico"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204570",
  "deputado_nome": "Pastor Gil"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220615",
  "deputado_nome": "Pastor Henrique Vieira"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204553",
  "deputado_nome": "Pastor Sargento Isid\u00f3rio"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "171617",
  "deputado_nome": "Paul\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220627",
  "deputado_nome": "Paulinho Freire"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220650",
  "deputado_nome": "Paulo Alexandre Barbosa"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178860",
  "deputado_nome": "Paulo Azi"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "160558",
  "deputado_nome": "Paulo Freire Costa"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204492",
  "deputado_nome": "Paulo Guedes"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220685",
  "deputado_nome": "Paulo Litro"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74574",
  "deputado_nome": "Paulo Magalh\u00e3es"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220630",
  "deputado_nome": "Pedro Aihara"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220667",
  "deputado_nome": "Pedro Campos"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "122974",
  "deputado_nome": "Pedro Lucas Fernandes"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "122158",
  "deputado_nome": "Pedro Paulo"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160604",
  "deputado_nome": "Pedro Uczai"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204406",
  "deputado_nome": "Pedro Westphalen"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "161440",
  "deputado_nome": "Pezenti"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204524",
  "deputado_nome": "Pinheirinho"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "73486",
  "deputado_nome": "Pompeo de Mattos"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "160601",
  "deputado_nome": "Pr. Marco Feliciano"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "89536",
  "deputado_nome": "Prof. Paulo Fernando"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220533",
  "deputado_nome": "Prof. Reginaldo Veras"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "221338",
  "deputado_nome": "Professora Luciene Cavalcante"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220586",
  "deputado_nome": "Rafael Brito"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220532",
  "deputado_nome": "Rafael Prudente"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220626",
  "deputado_nome": "Rafael Simoes"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204567",
  "deputado_nome": "Raimundo Costa"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74084",
  "deputado_nome": "Raimundo Santos"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74161",
  "deputado_nome": "Reginaldo Lopes"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "221378",
  "deputado_nome": "Reginete Bispo"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220606",
  "deputado_nome": "Reimont"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "205865",
  "deputado_nome": "Reinhold Stephanes"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178989",
  "deputado_nome": "Renata Abreu"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "153423",
  "deputado_nome": "Renilce Nicodemos"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "73801",
  "deputado_nome": "Renildo Calheiros"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "221329",
  "deputado_nome": "Ricardo Abr\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220543",
  "deputado_nome": "Ricardo Ayres"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204362",
  "deputado_nome": "Ricardo Guidi"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220694",
  "deputado_nome": "Ricardo Maia"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220693",
  "deputado_nome": "Roberta Roma"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220588",
  "deputado_nome": "Roberto Duarte"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220613",
  "deputado_nome": "Roberto Monteiro"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220546",
  "deputado_nome": "Rodolfo Nogueira"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141531",
  "deputado_nome": "Rodrigo de Castro"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220641",
  "deputado_nome": "Rodrigo Gambale"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220695",
  "deputado_nome": "Rog\u00e9ria Santos"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204480",
  "deputado_nome": "Rog\u00e9rio Correia"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160629",
  "deputado_nome": "Romero Rodrigues"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204525",
  "deputado_nome": "Rosana Valle"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220644",
  "deputado_nome": "Ros\u00e2ngela Moro"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "73806",
  "deputado_nome": "Roseana Sarney"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74371",
  "deputado_nome": "Rubens Otoni"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178887",
  "deputado_nome": "Rubens Pereira J\u00fanior"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "73604",
  "deputado_nome": "Rui Falc\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160635",
  "deputado_nome": "Ruy Carneiro"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204535",
  "deputado_nome": "S\u00e2mia Bomfim"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204416",
  "deputado_nome": "Sanderson"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204387",
  "deputado_nome": "Sargento Fahur"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220621",
  "deputado_nome": "Sargento Gon\u00e7alves"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220618",
  "deputado_nome": "Sargento Portugal"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220713",
  "deputado_nome": "Saullo Vianna"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178933",
  "deputado_nome": "Sergio Souza"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204360",
  "deputado_nome": "Silvia Cristina"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220579",
  "deputado_nome": "Silvia Wai\u00e3pi"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220569",
  "deputado_nome": "Silvye Alves"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220651",
  "deputado_nome": "Simone Marquetto"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "104552",
  "deputado_nome": "Socorro Neri"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220575",
  "deputado_nome": "Sonize Barbosa"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204534",
  "deputado_nome": "Tabata Amaral"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204464",
  "deputado_nome": "Tal\u00edria Petrone"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220598",
  "deputado_nome": "Tarc\u00edsio Motta"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220552",
  "deputado_nome": "Tenente Coronel Zucco"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220560",
  "deputado_nome": "Thiago de Joaldo"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220597",
  "deputado_nome": "Thiago Flores"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220684",
  "deputado_nome": "Ti\u00e3o Medeiros"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160976",
  "deputado_nome": "Tiririca"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "157130",
  "deputado_nome": "T\u00falio Gad\u00ealha"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160610",
  "deputado_nome": "Valmir Assun\u00e7\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74376",
  "deputado_nome": "Vander Loubet"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204396",
  "deputado_nome": "Vermelho"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74283",
  "deputado_nome": "Vicentinho"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "137070",
  "deputado_nome": "Vicentinho J\u00fanior"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178992",
  "deputado_nome": "Vitor Lippi"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "91228",
  "deputado_nome": "Waldemar Oliveira"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160569",
  "deputado_nome": "Waldenor Pereira"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220601",
  "deputado_nome": "Washington Quaqu\u00e1"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160518",
  "deputado_nome": "Weliton Prado"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74043",
  "deputado_nome": "Wellington Roberto"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220660",
  "deputado_nome": "Yury do Pared\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220536",
  "deputado_nome": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204559",
  "deputado_nome": "Z\u00e9 Neto"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160632",
  "deputado_nome": "Z\u00e9 Silva"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220558",
  "deputado_nome": "Z\u00e9 Trov\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204517",
  "deputado_nome": "Z\u00e9 Vitor"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160592",
  "deputado_nome": "Zeca Dirceu"
},{
  "idVotacao": "2115253-104",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220592",
  "deputado_nome": "Zezinho Barbary"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220593",
  "deputado_nome": "Abilio Brunini"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220714",
  "deputado_nome": "Adail Filho"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "221328",
  "deputado_nome": "Adilson Barroso"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204528",
  "deputado_nome": "Adriana Ventura"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74646",
  "deputado_nome": "A\u00e9cio Neves"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "136811",
  "deputado_nome": "Afonso Hamm"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178835",
  "deputado_nome": "Afonso Motta"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204495",
  "deputado_nome": "Airton Faleiro"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "73579",
  "deputado_nome": "Alberto Fraga"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204501",
  "deputado_nome": "Alencar Santana"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204571",
  "deputado_nome": "Alex Santana"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220542",
  "deputado_nome": "Alexandre Guimar\u00e3es"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220554",
  "deputado_nome": "Alexandre Lindenmeyer"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "221148",
  "deputado_nome": "Alfredinho"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220576",
  "deputado_nome": "Alfredo Gaspar"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74057",
  "deputado_nome": "Alice Portugal"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220596",
  "deputado_nome": "Am\u00e1lia Barros"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220707",
  "deputado_nome": "Amanda Gentil"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204356",
  "deputado_nome": "Amaro Neto"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220715",
  "deputado_nome": "Amom Mandel"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "107970",
  "deputado_nome": "Ana Paula Le\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220556",
  "deputado_nome": "Ana Paula Lima"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220632",
  "deputado_nome": "Ana Pimentel"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "133439",
  "deputado_nome": "Andr\u00e9 Figueiredo"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204515",
  "deputado_nome": "Andr\u00e9 Janones"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220676",
  "deputado_nome": "Andreia Siqueira"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220544",
  "deputado_nome": "Antonio Andrade"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160553",
  "deputado_nome": "Antonio Brito"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220638",
  "deputado_nome": "Antonio Carlos Rodrigues"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220675",
  "deputado_nome": "Ant\u00f4nio Doido"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220549",
  "deputado_nome": "Any Ortiz"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "73433",
  "deputado_nome": "Arlindo Chinaglia"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "141391",
  "deputado_nome": "Arnaldo Jardim"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160600",
  "deputado_nome": "Arthur Oliveira Maia"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74090",
  "deputado_nome": "\u00c1tila Lins"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "123086",
  "deputado_nome": "\u00c1tila Lira"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160665",
  "deputado_nome": "Augusto Coutinho"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220577",
  "deputado_nome": "Augusto Puppio"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160512",
  "deputado_nome": "Aureo Ribeiro"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "69871",
  "deputado_nome": "Bacelar"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178975",
  "deputado_nome": "Baleia Rossi"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220605",
  "deputado_nome": "Bandeira de Mello"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220612",
  "deputado_nome": "Bebeto"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "73701",
  "deputado_nome": "Benedita da Silva"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "109429",
  "deputado_nome": "Benes Leoc\u00e1dio"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204358",
  "deputado_nome": "Beto Pereira"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220683",
  "deputado_nome": "Beto Richa"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204374",
  "deputado_nome": "Bia Kicis"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204388",
  "deputado_nome": "Bibo Nunes"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160538",
  "deputado_nome": "Bohn Gass"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "210989",
  "deputado_nome": "Bruno Farias"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220635",
  "deputado_nome": "Bruno Ganem"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204572",
  "deputado_nome": "Capit\u00e3o Alberto Neto"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178829",
  "deputado_nome": "Capit\u00e3o Augusto"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178962",
  "deputado_nome": "Carlos Gomes"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178993",
  "deputado_nome": "Carlos Henrique Gaguim"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204460",
  "deputado_nome": "Carlos Jordy"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74262",
  "deputado_nome": "Carlos Sampaio"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204426",
  "deputado_nome": "Carlos Veras"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141398",
  "deputado_nome": "Carlos Zarattini"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220704",
  "deputado_nome": "Carol Dartora"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204369",
  "deputado_nome": "Caroline de Toni"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220699",
  "deputado_nome": "Castro Neto"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178876",
  "deputado_nome": "C\u00e9lio Silveira"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204488",
  "deputado_nome": "C\u00e9lio Studart"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204496",
  "deputado_nome": "Celso Sabino"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204504",
  "deputado_nome": "Cezinha de Madureira"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "205476",
  "deputado_nome": "Charles Fernandes"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74171",
  "deputado_nome": "Chico Alencar"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204462",
  "deputado_nome": "Chris Tonietto"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220665",
  "deputado_nome": "Clarissa T\u00e9rcio"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74537",
  "deputado_nome": "Claudio Cajado"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141408",
  "deputado_nome": "Cleber Verde"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "98148",
  "deputado_nome": "Cobalchini"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220594",
  "deputado_nome": "Coronel Assis"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204378",
  "deputado_nome": "Coronel Chris\u00f3stomo"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220595",
  "deputado_nome": "Coronel Fernanda"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220666",
  "deputado_nome": "Coronel Meira"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "222142",
  "deputado_nome": "Coronel Telhada"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220590",
  "deputado_nome": "Coronel Ulysses"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220608",
  "deputado_nome": "Cristiane Lopes"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204355",
  "deputado_nome": "Da Vitoria"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141411",
  "deputado_nome": "Dagoberto Nogueira"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220555",
  "deputado_nome": "Daiana Santos"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220692",
  "deputado_nome": "Dal Barreto"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74467",
  "deputado_nome": "Dami\u00e3o Feliciano"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220603",
  "deputado_nome": "Dani Cunha"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220571",
  "deputado_nome": "Daniel Agrobom"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74060",
  "deputado_nome": "Daniel Almeida"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220582",
  "deputado_nome": "Daniel Barbosa"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204367",
  "deputado_nome": "Daniel Freitas"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220614",
  "deputado_nome": "Daniel Soranz"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204409",
  "deputado_nome": "Daniel Trzeciak"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220557",
  "deputado_nome": "Daniela Reinehr"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "62881",
  "deputado_nome": "Danilo Forte"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204511",
  "deputado_nome": "David Soares"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220659",
  "deputado_nome": "Dayany Bittencourt"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220539",
  "deputado_nome": "Defensor St\u00e9lio Dener"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220565",
  "deputado_nome": "Delegada Adriana Accorsi"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178908",
  "deputado_nome": "Delegado \u00c9der Mauro"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220583",
  "deputado_nome": "Delegado Fabio Costa"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204512",
  "deputado_nome": "Delegado Marcelo Freitas"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220701",
  "deputado_nome": "Delegado Matheus Laiola"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220652",
  "deputado_nome": "Delegado Palumbo"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220654",
  "deputado_nome": "Delegado Paulo Bilynskyj"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220619",
  "deputado_nome": "Delegado Ramagem"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220705",
  "deputado_nome": "Deltan Dallagnol"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220553",
  "deputado_nome": "Denise Pess\u00f4a"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220689",
  "deputado_nome": "Detinha"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220691",
  "deputado_nome": "Diego Coronel"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178929",
  "deputado_nome": "Diego Garcia"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220671",
  "deputado_nome": "Dilvanda Faro"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "160599",
  "deputado_nome": "Dimas Fabiano"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220602",
  "deputado_nome": "Dimas Gadelha"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "160758",
  "deputado_nome": "Domingos S\u00e1vio"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220573",
  "deputado_nome": "Dorinaldo Malafaia"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "221339",
  "deputado_nome": "Dr Benjamim"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220610",
  "deputado_nome": "Dr. Fernando M\u00e1ximo"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220688",
  "deputado_nome": "Dr. Francisco"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204518",
  "deputado_nome": "Dr. Frederico"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204481",
  "deputado_nome": "Dr. Jaziel"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204351",
  "deputado_nome": "Dr. Luiz Ovando"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220528",
  "deputado_nome": "Dr. Victor Linhalis"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204412",
  "deputado_nome": "Dr. Zacharias Calil"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220674",
  "deputado_nome": "Dra. Alessandra Haber"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220686",
  "deputado_nome": "Duarte"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220540",
  "deputado_nome": "Duda Ramos"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220623",
  "deputado_nome": "Duda Salabert"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204541",
  "deputado_nome": "Eduardo Bismarck"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "92346",
  "deputado_nome": "Eduardo Bolsonaro"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141421",
  "deputado_nome": "Eduardo da Fonte"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74075",
  "deputado_nome": "Elcione Barbalho"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204364",
  "deputado_nome": "Eli Borges"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "198783",
  "deputado_nome": "Emanuel Pinheiro Neto"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "161550",
  "deputado_nome": "Emidinho Madeira"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220663",
  "deputado_nome": "Eriberto Medeiros"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220645",
  "deputado_nome": "Erika Hilton"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160575",
  "deputado_nome": "Erika Kokay"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "160640",
  "deputado_nome": "Eros Biondini"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204482",
  "deputado_nome": "Euclydes Pettersen"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178871",
  "deputado_nome": "Evair Vieira de Melo"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178905",
  "deputado_nome": "Fabio Garcia"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220681",
  "deputado_nome": "F\u00e1bio Macedo"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "171623",
  "deputado_nome": "Fabio Reis"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204368",
  "deputado_nome": "Fabio Schiochet"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220653",
  "deputado_nome": "F\u00e1bio Teruel"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "66828",
  "deputado_nome": "Fausto Pinato"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220712",
  "deputado_nome": "Fausto Santos Jr."
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "72442",
  "deputado_nome": "Felipe Carreras"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204398",
  "deputado_nome": "Felipe Francischini"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160666",
  "deputado_nome": "F\u00e9lix Mendon\u00e7a J\u00fanior"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204407",
  "deputado_nome": "Fernanda Melchionna"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220656",
  "deputado_nome": "Fernanda Pessoa"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141431",
  "deputado_nome": "Fernando Coelho Filho"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204445",
  "deputado_nome": "Fernando Mineiro"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "92699",
  "deputado_nome": "Fernando Monteiro"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204427",
  "deputado_nome": "Fernando Rodolfo"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204411",
  "deputado_nome": "Filipe Barros"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220545",
  "deputado_nome": "Filipe Martins"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160598",
  "deputado_nome": "Fl\u00e1via Morais"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "191923",
  "deputado_nome": "Fl\u00e1vio Nogueira"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220551",
  "deputado_nome": "Franciane Bayer"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204494",
  "deputado_nome": "Fred Costa"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220534",
  "deputado_nome": "Fred Linhares"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "224117",
  "deputado_nome": "Gabriel Mota"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220708",
  "deputado_nome": "Gabriel Nunes"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204473",
  "deputado_nome": "General Gir\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220611",
  "deputado_nome": "General Pazuello"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178966",
  "deputado_nome": "Geovania de S\u00e1"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220702",
  "deputado_nome": "Geraldo Mendes"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74374",
  "deputado_nome": "Geraldo Resende"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220587",
  "deputado_nome": "Gerlen Diniz"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204394",
  "deputado_nome": "Gerv\u00e1sio Maia"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74383",
  "deputado_nome": "Giacobo"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204491",
  "deputado_nome": "Gilberto Abramo"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204365",
  "deputado_nome": "Gilson Marques"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220526",
  "deputado_nome": "Gilvan da Federal"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220531",
  "deputado_nome": "Gilvan Maximo"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "160673",
  "deputado_nome": "Giovani Cherini"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "152605",
  "deputado_nome": "Glauber Braga"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204419",
  "deputado_nome": "Glaustin da Fokus"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "107283",
  "deputado_nome": "Gleisi Hoffmann"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "198197",
  "deputado_nome": "Greyce Elias"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220639",
  "deputado_nome": "Guilherme Boulos"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220664",
  "deputado_nome": "Guilherme Uchoa"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204408",
  "deputado_nome": "Gustinho Ribeiro"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204456",
  "deputado_nome": "Gutemberg Reis"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178964",
  "deputado_nome": "Heitor Schuch"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178873",
  "deputado_nome": "Helder Salom\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220537",
  "deputado_nome": "Helena Lima"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204444",
  "deputado_nome": "Helio Lopes"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220672",
  "deputado_nome": "Henderson Pinto"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204539",
  "deputado_nome": "Herc\u00edlio Coelho Diniz"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220563",
  "deputado_nome": "Icaro de Valmir"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204533",
  "deputado_nome": "Idilvan Alencar"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204508",
  "deputado_nome": "Igor Timo"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "98615",
  "deputado_nome": "Ismael"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220570",
  "deputado_nome": "Ismael Alexandrino"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "73531",
  "deputado_nome": "Ivan Valente"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220696",
  "deputado_nome": "Ivoneide Caetano"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220670",
  "deputado_nome": "Iza Arruda"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220527",
  "deputado_nome": "Jack Rocha"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74848",
  "deputado_nome": "Jandira Feghali"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74273",
  "deputado_nome": "Jefferson Campos"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141456",
  "deputado_nome": "Jilmar Tatto"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141458",
  "deputado_nome": "Jo\u00e3o Carlos Bacelar"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178970",
  "deputado_nome": "Jo\u00e3o Daniel"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "141459",
  "deputado_nome": "Jo\u00e3o Maia"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178910",
  "deputado_nome": "Joaquim Passarinho"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160548",
  "deputado_nome": "Jonas Donizette"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "205550",
  "deputado_nome": "Jorge Braz"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "214694",
  "deputado_nome": "Jorge Goetten"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178857",
  "deputado_nome": "Jorge Solla"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141470",
  "deputado_nome": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204391",
  "deputado_nome": "Jos\u00e9 Nelto"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74079",
  "deputado_nome": "Jos\u00e9 Priante"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "209189",
  "deputado_nome": "Joseildo Ramos"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220578",
  "deputado_nome": "Josenildo"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204563",
  "deputado_nome": "Josimar Maranh\u00e3ozinho"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "215043",
  "deputado_nome": "Josivaldo JP"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204474",
  "deputado_nome": "Juarez Costa"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220559",
  "deputado_nome": "Julia Zanatta"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220640",
  "deputado_nome": "Juliana Cardoso"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "66385",
  "deputado_nome": "Julio Arcoverde"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74317",
  "deputado_nome": "J\u00falio Cesar"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204457",
  "deputado_nome": "Juninho do Pneu"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204520",
  "deputado_nome": "Junio Amaral"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204497",
  "deputado_nome": "J\u00fanior Ferrari"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204574",
  "deputado_nome": "Junior Louren\u00e7o"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220677",
  "deputado_nome": "Keniston Braga"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "162067",
  "deputado_nome": "Kiko Celeguim"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204536",
  "deputado_nome": "Kim Kataguiri"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "98057",
  "deputado_nome": "Lafayette de Andrada"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "141480",
  "deputado_nome": "L\u00e1zaro Botelho"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "80815",
  "deputado_nome": "L\u00e9o Prates"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74156",
  "deputado_nome": "Leonardo Monteiro"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74299",
  "deputado_nome": "Le\u00f4nidas Cristino"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "92102",
  "deputado_nome": "Leur Lomanto J\u00fanior"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "139285",
  "deputado_nome": "L\u00eddice da Mata"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74585",
  "deputado_nome": "Lincoln Portela"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74858",
  "deputado_nome": "Lindbergh Farias"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220662",
  "deputado_nome": "Lucas Ramos"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204404",
  "deputado_nome": "Lucas Redecker"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "138286",
  "deputado_nome": "Luciano Alves"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220581",
  "deputado_nome": "Luciano Amaral"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "103758",
  "deputado_nome": "Luciano Azevedo"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178931",
  "deputado_nome": "Luciano Ducci"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220616",
  "deputado_nome": "Luciano Vieira"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "222429",
  "deputado_nome": "Luis Carlos Gomes"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160510",
  "deputado_nome": "Luis Tib\u00e9"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204448",
  "deputado_nome": "Luiz Ant\u00f4nio Corr\u00eaa"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141485",
  "deputado_nome": "Luiz Carlos Busato"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204485",
  "deputado_nome": "Luiz Carlos Motta"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141487",
  "deputado_nome": "Luiz Fernando Faria"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204455",
  "deputado_nome": "Luiz Lima"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "162332",
  "deputado_nome": "Luiz Nishimori"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204526",
  "deputado_nome": "Luiz Philippe de Orleans e Bragan\u00e7a"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178866",
  "deputado_nome": "Luizianne Lins"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220669",
  "deputado_nome": "Lula da Fonte"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "166402",
  "deputado_nome": "Magda Mofatto"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220648",
  "deputado_nome": "Marangoni"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "156190",
  "deputado_nome": "Marcel van Hattem"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "179000",
  "deputado_nome": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220599",
  "deputado_nome": "Marcelo Crivella"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220634",
  "deputado_nome": "Marcelo Lima"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "160161",
  "deputado_nome": "Marcelo Queiroz"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178983",
  "deputado_nome": "Marcio Alvino"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "179001",
  "deputado_nome": "M\u00e1rcio Biolchi"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "81055",
  "deputado_nome": "M\u00e1rcio Jerry"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "150418",
  "deputado_nome": "M\u00e1rcio Marinho"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204522",
  "deputado_nome": "Marco Bertaiolli"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "219585",
  "deputado_nome": "Marco Brasil"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204431",
  "deputado_nome": "Marcos Aur\u00e9lio Sampaio"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Artigo 17",
  "deputado_id": "204506",
  "deputado_nome": "Marcos Pereira"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220547",
  "deputado_nome": "Marcos Pollon"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178943",
  "deputado_nome": "Marcos Soares"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220668",
  "deputado_nome": "Maria Arraes"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74398",
  "deputado_nome": "Maria do Ros\u00e1rio"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204540",
  "deputado_nome": "Maria Rosas"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74158",
  "deputado_nome": "M\u00e1rio Heringer"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178858",
  "deputado_nome": "M\u00e1rio Negromonte Jr."
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204566",
  "deputado_nome": "Marreca Filho"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178843",
  "deputado_nome": "Marx Beltr\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220661",
  "deputado_nome": "Matheus Noronha"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220609",
  "deputado_nome": "Maur\u00edcio Carvalho"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220628",
  "deputado_nome": "Mauricio do V\u00f4lei"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220550",
  "deputado_nome": "Mauricio Marcon"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204486",
  "deputado_nome": "Mauro Benevides Filho"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220607",
  "deputado_nome": "Max Lemos"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220591",
  "deputado_nome": "Meire Serafim"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "74428",
  "deputado_nome": "Mendon\u00e7a Filho"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "188097",
  "deputado_nome": "Merlong Solano"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220585",
  "deputado_nome": "Mersinho Lucena"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220530",
  "deputado_nome": "Messias Donato"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "171786",
  "deputado_nome": "Miguel \u00c2ngelo"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178985",
  "deputado_nome": "Miguel Lombardi"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "154178",
  "deputado_nome": "Milton Vieira"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178895",
  "deputado_nome": "Misael Varella"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178997",
  "deputado_nome": "Moses Rodrigues"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220617",
  "deputado_nome": "Murillo Gouvea"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220584",
  "deputado_nome": "Murilo Galdino"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204453",
  "deputado_nome": "Nat\u00e1lia Bonavides"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220622",
  "deputado_nome": "Nely Aquino"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220703",
  "deputado_nome": "Neto Carletto"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "178896",
  "deputado_nome": "Newton Cardoso Jr"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204479",
  "deputado_nome": "Nicoletti"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "209787",
  "deputado_nome": "Nikolas Ferreira"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178986",
  "deputado_nome": "Nilto Tatto"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74159",
  "deputado_nome": "Odair Cunha"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204498",
  "deputado_nome": "Olival Marques"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178987",
  "deputado_nome": "Orlando Silva"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "73692",
  "deputado_nome": "Osmar Terra"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204573",
  "deputado_nome": "Otto Alencar Filho"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160556",
  "deputado_nome": "Padre Jo\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "180214",
  "deputado_nome": "Pastor Diniz"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "160642",
  "deputado_nome": "Pastor Eurico"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204570",
  "deputado_nome": "Pastor Gil"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220615",
  "deputado_nome": "Pastor Henrique Vieira"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204553",
  "deputado_nome": "Pastor Sargento Isid\u00f3rio"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "171617",
  "deputado_nome": "Paul\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220627",
  "deputado_nome": "Paulinho Freire"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220650",
  "deputado_nome": "Paulo Alexandre Barbosa"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178860",
  "deputado_nome": "Paulo Azi"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "160558",
  "deputado_nome": "Paulo Freire Costa"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204492",
  "deputado_nome": "Paulo Guedes"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220685",
  "deputado_nome": "Paulo Litro"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74574",
  "deputado_nome": "Paulo Magalh\u00e3es"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220630",
  "deputado_nome": "Pedro Aihara"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220667",
  "deputado_nome": "Pedro Campos"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "122974",
  "deputado_nome": "Pedro Lucas Fernandes"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204395",
  "deputado_nome": "Pedro Lupion"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "122158",
  "deputado_nome": "Pedro Paulo"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "160604",
  "deputado_nome": "Pedro Uczai"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204406",
  "deputado_nome": "Pedro Westphalen"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "161440",
  "deputado_nome": "Pezenti"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204524",
  "deputado_nome": "Pinheirinho"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "73486",
  "deputado_nome": "Pompeo de Mattos"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "160601",
  "deputado_nome": "Pr. Marco Feliciano"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "89536",
  "deputado_nome": "Prof. Paulo Fernando"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220533",
  "deputado_nome": "Prof. Reginaldo Veras"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204390",
  "deputado_nome": "Professor Alcides"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220580",
  "deputado_nome": "Professora Goreth"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "221338",
  "deputado_nome": "Professora Luciene Cavalcante"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220586",
  "deputado_nome": "Rafael Brito"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220532",
  "deputado_nome": "Rafael Prudente"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220626",
  "deputado_nome": "Rafael Simoes"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "204567",
  "deputado_nome": "Raimundo Costa"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "74161",
  "deputado_nome": "Reginaldo Lopes"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "221378",
  "deputado_nome": "Reginete Bispo"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220606",
  "deputado_nome": "Reimont"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "205865",
  "deputado_nome": "Reinhold Stephanes"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "178989",
  "deputado_nome": "Renata Abreu"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "153423",
  "deputado_nome": "Renilce Nicodemos"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "73801",
  "deputado_nome": "Renildo Calheiros"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "221329",
  "deputado_nome": "Ricardo Abr\u00e3o"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "220543",
  "deputado_nome": "Ricardo Ayres"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "204362",
  "deputado_nome": "Ricardo Guidi"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220633",
  "deputado_nome": "Ricardo Salles"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "213274",
  "deputado_nome": "Ricardo Silva"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220693",
  "deputado_nome": "Roberta Roma"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220588",
  "deputado_nome": "Roberto Duarte"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220613",
  "deputado_nome": "Roberto Monteiro"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220624",
  "deputado_nome": "Robinson Faria"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Sim",
  "deputado_id": "220546",
  "deputado_nome": "Rodolfo Nogueira"
},{
  "idVotacao": "2115253-111",
  "voto": "Nao",
  "deputado_id": "141531",
  "deputado_nome": "Rodrigo de Castro"
},
]
}