
{
"dados": [{
  "nome": "Carlos Veras",
  "quantidade_votos_positivos": 4
},{
  "nome": "Cobalchini",
  "quantidade_votos_positivos": 2
},{
  "nome": "Delegada Katarina",
  "quantidade_votos_positivos": 5
},{
  "nome": "Fl\u00e1vio Nogueira",
  "quantidade_votos_positivos": 3
},{
  "nome": "Helder Salom\u00e3o",
  "quantidade_votos_positivos": 4
},{
  "nome": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es",
  "quantidade_votos_positivos": 4
},{
  "nome": "Laura Carneiro",
  "quantidade_votos_positivos": 3
},{
  "nome": "Marcos Tavares",
  "quantidade_votos_positivos": 3
},{
  "nome": "Pedro Campos",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Renilce Nicodemos",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Rui Falc\u00e3o",
  "quantidade_votos_positivos": 3
},{
  "nome": "S\u00e2mia Bomfim",
  "quantidade_votos_positivos": 3
},{
  "nome": "Tarc\u00edsio Motta",
  "quantidade_votos_positivos": 4
},{
  "nome": "Waldemar Oliveira",
  "quantidade_votos_positivos": 3
},{
  "nome": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Afonso Motta",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Alencar Santana",
  "quantidade_votos_positivos": 3
},{
  "nome": "Andr\u00e9 Janones",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Bacelar",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Diego Coronel",
  "quantidade_votos_positivos": 4
},{
  "nome": "Eduardo Bismarck",
  "quantidade_votos_positivos": 3
},{
  "nome": "Gerv\u00e1sio Maia",
  "quantidade_votos_positivos": 3
},{
  "nome": "Juarez Costa",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Maria Arraes",
  "quantidade_votos_positivos": 2
},{
  "nome": "Murilo Galdino",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Rubens Pereira J\u00fanior",
  "quantidade_votos_positivos": 3
},{
  "nome": "Silvio Costa Filho",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Tabata Amaral",
  "quantidade_votos_positivos": 2
},{
  "nome": "Yury do Pared\u00e3o",
  "quantidade_votos_positivos": 3
},{
  "nome": "Lindbergh Farias",
  "quantidade_votos_positivos": 2
},{
  "nome": "Luiz Couto",
  "quantidade_votos_positivos": 2
},{
  "nome": "Duarte",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Marcelo Crivella",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Rubens Otoni",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Alfredo Gaspar",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Arthur Oliveira Maia",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "\u00c1tila Lira",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Cabo Gilberto Silva",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Capit\u00e3o Augusto",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Carlos Jordy",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Coronel Fernanda",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Coronel Meira",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Delegado Marcelo Freitas",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Delegado Ramagem",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Deltan Dallagnol",
  "quantidade_votos_positivos": 1
},{
  "nome": "Diego Garcia",
  "quantidade_votos_positivos": 1
}
]
}