
{
"dados": [{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral",
  "deputado_2": "Carlos Veras",
  "quantidade_votos_em_comum": 14,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0.2857142857142857
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral",
  "deputado_2": "Cobalchini",
  "quantidade_votos_em_comum": 14,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0.21428571428571427
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral",
  "deputado_2": "Delegada Katarina",
  "quantidade_votos_em_comum": 14,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0.07142857142857142
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral",
  "deputado_2": "Fl\u00e1vio Nogueira",
  "quantidade_votos_em_comum": 14,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0.2857142857142857
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral",
  "deputado_2": "Helder Salom\u00e3o",
  "quantidade_votos_em_comum": 14,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0.07142857142857142
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral",
  "deputado_2": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es",
  "quantidade_votos_em_comum": 14,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0.07142857142857142
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral",
  "deputado_2": "Laura Carneiro",
  "quantidade_votos_em_comum": 14,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0.21428571428571427
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral",
  "deputado_2": "Marcos Tavares",
  "quantidade_votos_em_comum": 14,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0.07142857142857142
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral",
  "deputado_2": "Pedro Campos",
  "quantidade_votos_em_comum": 14,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0.14285714285714285
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral",
  "deputado_2": "Renilce Nicodemos",
  "quantidade_votos_em_comum": 14,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0.14285714285714285
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral",
  "deputado_2": "Rui Falc\u00e3o",
  "quantidade_votos_em_comum": 14,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0.07142857142857142
},{
  "deputado_1": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral",
  "deputado_2": "S\u00e2mia Bomfim",
  "quantidade_votos_em_comum": 14,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0.07142857142857142
},{
  "deputado_1": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral",
  "deputado_2": "Tarc\u00edsio Motta",
  "quantidade_votos_em_comum": 14,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0.07142857142857142
},{
  "deputado_1": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral",
  "deputado_2": "Waldemar Oliveira",
  "quantidade_votos_em_comum": 14,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0.07142857142857142
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "Waldemar Oliveira",
  "deputado_2": "Z\u00e9 Haroldo Cathedral",
  "quantidade_votos_em_comum": 14,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0.07142857142857142
},{
  "deputado_1": "Yury do Pared\u00e3o",
  "deputado_2": "Afonso Motta",
  "quantidade_votos_em_comum": 20,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0.05
},{
  "deputado_1": "Yury do Pared\u00e3o",
  "deputado_2": "Alencar Santana",
  "quantidade_votos_em_comum": 20,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0.05
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "Yury do Pared\u00e3o",
  "deputado_2": "Andr\u00e9 Janones",
  "quantidade_votos_em_comum": 20,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0.05
},{
  "deputado_1": "Yury do Pared\u00e3o",
  "deputado_2": "Bacelar",
  "quantidade_votos_em_comum": 20,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0.05
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},{
  "deputado_1": "",
  "deputado_2": "",
  "quantidade_votos_em_comum": 0,
  "porcentagem_de_votos_em_comum": 0
},